仲有無人記得黎明新女JC

雖然出歌好少，但佢d歌真係好高質 -《說散就散》《現任朋友》
頭先聽到嚟首歌幾好聽，但係竟然得8萬幾點擊率

如影隨心

佢把聲真係好特別

開左喺吹水台添，應該開喺音樂台

JC再新啲

說散就散真心幾正

但係依家好似無左聲氣咁，勁耐都無新歌